# Этапы разработки проекта

## 1.0.0-alpha
Запланированная функциональность:
1. Аутентификация и авторизация
2. Управление предметами
3. Управление группами
4. Управление студентами
5. Управление занятиями
6. Управление преподавателями
7. Функционал "Проставление посещаемости"

Запланированная дата релиза: **01.06.2020**

## 1.0.0-beta
Запланированная функциональность:
1. Управление заданиями
2. Функционал "Оценивание"
3. Функционал "Календарь"

Запланированная дата релиза: **01.07.2020**

## 1.0.0
Запланированная функциональность:
1. Интеграция с **Moodle**
2. Функционал "Результаты"

Запланированная дата релиза: **01.10.2020**
